有冇人去親旅行都會撞正落雨

真係冇晒mood

同你調返轉
我諗去過幾個國家加埋總共60幾日落雨既日子我諗唔多過5日

未試過唔落
打風都試過

一定腸胃炎

次次去日本都有把遮帶番黎做手信